陳奕迅的確係得一個係點解

唔明

一個睪丸

一個蛋蛋

ONE EGG

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

個名

MR.根本暗串緊陳奕迅

Mr. 最黃有譚校長認證